（零售）記得今日要罷買

拿
因為有一班港豬藍絲好鐘意返工
所以今日肯定有舖頭開門做生意
你地地千祈唔好去買野
等佢條數跌到仆街自然關門大吉

推

仲有罷食
捱一日麵包乾糧啦大家

少買一日野好閒

建議記低咩舖頭有開門